終於怒入700

一手咁多

沉船mode 開

聖誕前上500

一早好入啦，入埋平保

270、340入咗700

68、69.5 入咗平保